# BCOO2020-G3-Test

On essaye des choses et on voit si ça marche quoi


:Eliott: mailto:eliott.albert.tixier@gmail.com[Eliott Tixier]
:numbered:

== Participants

- {eliott}

== Description

Ceci est un test de description.

== Essai de modèles

Voici le diagramme de classe ...

.Ceci est une légende
image::modeles/image_de_moi.png[width=50%]

////
[source]
-----
include::README.adoc[]
-----
////